616香港良心小店

今日沿路都見到唔少店舖派水支持香港人

係時候公開表揚佢地

最好加埋相同地址等我地支持下

頭啖湯

天后威菲路道15-19號萬順樓地下A鋪, 852 Hong Kong

我今日行過，老闆係門口放左好多杯飲品比人拎多謝你

講大話既我老母比黑警玩後面！

Push